有冇Beyoncé同好？

今年隻Lemonade真係無得輸
加埋個formation world tour

carzy in love

Queen B

但香港好似無咩人聽

可惜一場亞洲都無
如果日本開 點都去睇

佢光速搵錢嘛要 ban曬啲細場